{
  "unknown": "未知",
  "Cluster update available. <2>Update cluster</2>": "可用的叢集更新。 <2>更新叢集\n<!--2-->",
  "OpenShift version": "OpenShift 版本",
  "Kubernetes version": "Kubernetes 版本",
  "Channel": "海峽",
  "Cluster ID": "叢集 ID",
  "API server": "API 伺服器",
  "OpenShift is Red Hat's container application platform that allows developers to quickly develop, host, and scale applications in a cloud environment.": "OpenShift 是 Red Hat的容器應用平台，可讓開發人員在雲端環境中快速開發、主機和規模應用。",
  "Manage columns": "管理直欄",
  "Selected columns will appear in the table.": "選取的直欄會出現在表格中。",
  "You can select up to {{MAX_VIEW_COLS}} columns": "您可以選取最多 {{MAX_VIEW_COLS}} 個直欄",
  "The namespace column is only shown when in \"All projects\"": "只有在「所有專案」中，才會顯示名稱空間直欄",
  "Default {{resourceKind}} columns": "預設 {{resourceKind}} 個直欄",
  "Default column list": "預設直欄清單",
  "Additional columns": "其他直欄",
  "Additional column list": "其他直欄清單",
  "Restore default columns": "還原預設直欄",
  "Edit Pod count": "編輯 Pod 計數",
  "{{resourceKinds}} maintain the desired number of healthy pods.": "{{resourceKinds}} 維持想要的健康逃生艙數量。",
  "Save": "儲存",
  "Edit parallelism": "編輯平行化",
  "{{resourceKinds}} create one or more pods and ensure that a specified number of them successfully terminate. When the specified number of completions is successfully reached, the job is complete.": "{{resourceKinds}} 建立一個以上的休眠艙，並確定指定的數目已順利終止。 當順利達到指定的完成數目時，工作就會完成。",
  "Delete {{kind}}?": "刪除 {{kind}}？",
  "Are you sure you want to delete <2>{{resourceName}}</2><3> in namespace <2>{{namespace}}</2></3>?": "您確定要刪除 <2>{{resourceName}}\n<!--2--><3> 在名稱空間 <2>{{namespace}}\n<!--2-->\n<!--3-->？",
  "Are you sure you want to delete <2>{{resourceName}}</2>?": "您確定要刪除 <2>{{resourceName}}\n<!--2-->？",
  "Delete dependent objects of this resource": "刪除此資源的相依物件",
  "Managed resource": "受管理資源",
  "This resource is managed by <2></2> and any modifications may be overwritten. Edit the managing resource to preserve changes.": "此資源由 <2> 管理\n<!--2--> 並且可以改寫任何修改。 編輯管理資源以保留變更。",
  "Delete": "刪除",
  "Expand {{kind}}": "展開 {{kind}}",
  "Increase the capacity of claim <2>{{resourceName}}.</2> This can be a time-consuming process.": "增加權利要求 <2>{{resourceName}} 的容量。\n<!--2--> 這可能是一個耗時的過程。",
  "Size": "大小",
  "requestSize": "requestSize",
  "Expand": "展開",
  "Edit {{description}}": "編輯 {{description}}",
  "Edit labels": "編輯標籤",
  "Labels help you organize and select resources. Adding labels below will let you query for objects that have similar, overlapping or dissimilar labels.": "標籤可協助您組織及選取資源。 在下方新增標籤，可讓您查詢具有類似、重疊或不類似標籤的物件。",
  "Labels for": "的標籤",
  "Pod selector": "Pod 選取器",
  "Determines the set of pods targeted by this {{kind: props.kind.label.toLowerCase()}}.": "決定此 {{kind: props.kind.label.toLowerCase()}} 鎖定目標的一組群。",
  "Duplicate keys found.": "找到重複的索引鍵。",
  "Edit annotations": "編輯註釋",
  "Edit taints": "編輯污染",
  "Taints": "泰恩茨",
  "Key": "鑰匙",
  "Value": "價值",
  "Effect": "效果",
  "Remove": "移除",
  "Add more": "新增其他",
  "Edit tolerations": "編輯容錯",
  "Tolerations": "容忍",
  "Operator": "操作員"
}